★今日好多舊游b post load唔到相！乜事？

世界末日

none care

yes none care

游B比天收

游B is the best，蓋老母is the worst

腦魔早晨

唔見左 巨乳游B

睇緊劇

Na cx收咗皮
無計

[url]5月9日，游B J圖區！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
真！

2017世界未日之 消失的游b